陳同佳老襟算唔算係MK仔典範？

搞出一獲泡
到今日都仲未有人知道佢嘅真正身份

嘻 sorry 囉